黃竹坑有咩好食？

海洋公園附近都得
利申：窮撚 筆直$50
細份啲都ok 唔食辣

另外想問艇仔粉近唔近地鐵站？

唔近仲要上佢fb搵佢，你去南朗山熟食中心食泰國野好過啦，地鐵一出就已經係

南朗山熟食中心食泰國野
利申住大西北都落去食過兩次

足球場個邊一位都過百
係熟食中心抵

你平時返工lunch定點先
如果係放lunch
黃竹坑唔少工廈入面都有食堂
有外賣有堂食
3x-5x 不等
有啲都唔錯架

Dinner
Lunch 要係山上面食垃圾canteen
不過Lunch 都好 有機會去嘅

水警基地

比我會搭地鐵出去利東食